哈利兩公婆 講到明皇室 打算將佐治五代目個規矩**再收窄**

作者：黃鵹

其實啲人閱讀理解係咪有問題？兩公婆講到明王室打算將佐治五代目個規矩**再收窄**，長子的孫 (pun intended) 冇封號，長子嫡孫先有。佢地講到咁仔細，又點會唔知道佐治五代目個規矩正常情況下抄屎一登基Archie就係王子呢？

兩公婆話明抄屎要改佐治五代目祖訓，啲外國太監就就睇一半唔睇一半，鸚鵡學舌教訓人唔熟祖訓。喂大佬呀，人地做咗幾廿年王子⋯⋯而你地英文⋯⋯